極度憎恨支那人揮手區

本是同根生, 相煎何太急

睇親重慶大空襲南京事件d支那豬屍體相就開心愉快

從未同根生，痾屎何太急

好憎大陸人

睇到好撚爽
去死啦支那豬！去死啦支那豬！去死啦支那豬！

魔魔

睇完會更加憎恨支那賤畜 btw慎入

China: Stolen pets skinned alive in the street, for everyone to see!

如果你所講嘅支那係成個深圳河以北嘅大陸，
睇怕全香港絕大部分都係支那後裔

煎你老母咩煎
邊撚個同d蝗同根生呀

支持西藏，東突厥，滿洲國，獨立；蒙古統一

垃圾人種

殺光所有支那人，一個都不能生存

想睇返呢條片好耐

血統論又出現了

咁全部美國人都係英國人tim

2017年仲有呢D血統論白痴仔

憎到想踢晒佢地出宇宙
班死仆街

係呀Ching 所以新加坡人其實係中國人 要用中國護照

本人只憎受共產黨統治下嘅全部低等物

即係所有支那賤畜

又係被煽動的學生仔

hi 支那人

你結乜撚野婚呀 娶大陸閪等戴帽啦

咁又block幾隻支那豬

南亞仲討厭

支那不滅，世界必亡

邊食飯邊睇

我其實明白當年日軍可以殺得咁過癮，你望下D支那人個衰樣就明

上次見到大陸喺公圓跳咩眼神舞單新聞，D殺性即現，有無巴打可以post 上嚟？

屌姐係你以行為同價值觀定義支那人啦

咁支那大陸死咗個反共嘅支那人你笑唔笑佢呀

死左件長毛賊Q狗班賣港賤畜我直情開香檳添啦屌你老母

同你老母臭花西！

我們是漢族人，講漢語，寫漢字！

中國人是支那人，是「胡族人」，即是契丹人，係對漢族人的土地，即係中原長期入侵，時間超過三千年，殺漢族人無數，強姦漢族女人無數，搶奪漢族人財產無數！

韓國同越南兩千年前都屬大陸政權，佢地都應該認祖歸宗

現在的「中國人」都是講「胡語」，滅「漢語」！

本是同根生！屌你老母！

契丹人，滿洲族人，金人（即是蒙古人），還有下面土耳其人！對漢族人的土地，幾千年來長期入侵，從未停過，打仗無數，死傷無數！

今日居然有人自認契丹狗！滿洲狗！

內你老母！

好憎

支那狗死全家

好憎支那人，但拍咗拖之後先知男朋友屋企人係 佢本人大陸出世，一兩歲已經嚟咗香港（所以而家同香港人冇分別）。爸媽因為做嘢喺佢中學個陣帶埋佢細佬返咗大陸，佢細佬就係我哋平日口中嘅蝗

中你老母🙄
你老母俾狗屌呀支那狗

原來引五毛現真身咁容易

佢哋自己衰就好啦！可惜佢哋仲會派啲5毛落嚟搞事 垃圾大陸哩

餵佢細佬飲經血橙汁啦